Kami no Tou Episode 9 Subtitle Indonesia

English : Tower of God

Yuk Gabung Di Grup Kurokanime

Facebook : https://www.facebook.com/groups/2500625600261844/
Telegram : https://t.me/kurokanime
Discord : https://discord.gg/ARQ3ZbX

Re Encode (Hardsub) Oleh Sekai.id , Menggunakan FFSUKI ( https://s.sekai.id/ffsuki )

Sumber : Oploverz

Sinopsis :

Twenty-Fifth Bam, seorang anak laki-laki yang menghabiskan sebagian besar hidupnya terperangkap di bawah Menara misterius yang luas bersama teman dekatnya, Rachel. Di dalam menara, Bam menghadapi berbagai tantangan di setiap lantai untuk menemukan teman dekatnya.

Genre :

Action, Adventure, Mystery, Drama, Fantasy

Total Episode : 13